有冇清試過收到唔知邊間公司電話話收到你CV in Marketing Assistant？

有間公司唔知係邊拎到我「CV」，就打嚟話請Marketing Assistant，
實情我根本唔係做呢行，而呢間嘢已經煩咗我四年幾

話說小弟係啱啱嗰個星期六又收到呢間鬼公司電話，
每次打嚟對白都喺：

：你好啊 X先生 請問你喺唔喺仲搵緊工㗎？
：係，請問邊位？
：我哋係萬寶公司（次次唔同），而家請緊Marketing Assistant，主要工作就喺市場推廣及分析，市場調查 blah blah blah，想約返X先生你上嚟Interview，你下星期X上奏方唔方便？
：我做開Admin㗎喎，你邊度拎到我個人資料？
：哦........... 其實我哋公司都有請Admin Assistant（我試過話自己做Engin佢都話有Opening），都想見個面瞭解下
：（cut線...）

你呃FG就得姐，出嚟做過幾年嘢都知係鬼公司（肯肯定係保險），
有冇Ching都收過？

唔怕失業啦

保險／金融／地產sales真係要食屎都唔做

層壓式推銷

推到佢仆街

打錯 cut線

31746442 都係

早兩個禮拜收到過

仲有聲稱太平香港嘅都成撚日打過黎話請cs

屌呢間打過比我三次
係reject完再打嗰隻
但唔係cs
第一次打黎 我問左佢幾次係邊間公司
佢就咁答太平香港
春識你咩香港咁多間太平
問佢攞地址先知係保險

呢頭講完 嗰頭就收到第四次 屌

保險狗零捨低賤
我細佬都收到呢類電話，又係唔知邊度偷到佢份CV，打嚟叫佢上去interview

佢哋好多地址，試過係新港中心，永明金融大廈，灣仔都試過，但上網一查就知全部都係商務中心，唔係佢公司真實地址。

我開始好有衝動去公司註冊處買佢資料落嚟起佢底

相同情況
我之前收過31749340
完全無印象apply過

仆街 琴日佢仲打過嚟叫我interview佢份marketing assistant
我搵晒求職網又發現自己冇apply過佢份工 但我又應承佢聽日去面試
覺得好撚伏 係咪應該唔去
利申 RDM company 完全唔知咩嚟
一樣嘅電話號碼...

唔好去，其他post話上到去就話自己係agent，
叫你去對面中銀見工

多謝ching嘅提醒
但係班仆街都唔知點拎到我份CV
WTF...